{
  "Learn more": "자세한 정보",
  "Failed to create \"{0}\": {1}": "\"{0}\"을(를) 만들지 못함: {1}",
  "Long running operation failed": "장기 실행 작업이 실패했습니다.",
  "Select Folder": "폴더 선택",
  "Item definition will be saved to {0}.{1}": "항목 정의가 {0}에 저장됩니다.{1}",
  "Replace": "바꾸기",
  "The selected folder is in use by different item. Would you like to replace it?": "선택한 폴더가 다른 항목에서 사용 중입니다. 바꾸시겠습니까?",
  "Microsoft Fabric (Free) license assigned. You're signed in and can now create and explore Fabric items.": "Microsoft Fabric(무료) 라이선스 할당됨. 로그인했으며 이제 패브릭 항목을 만들고 탐색할 수 있습니다.",
  "Learn More": "자세한 정보",
  "Privacy Statement": "개인정보처리방침",
  "Unable to list capacities": "용량을 나열할 수 없음",
  "The workspace has not been set": "작업 영역이 설정되지 않음",
  "Currently not connected to Fabric": "현재 Fabric에 연결되어 있지 않음",
  "Workspace filter cleared. All workspaces are now visible.": "작업 영역 필터가 지워졌습니다. 이제 모든 작업 영역이 표시됩니다.",
  "You must be connected to Fabric to filter workspaces.": "작업 영역을 필터링하려면 Fabric에 연결되어 있어야 합니다.",
  "No workspaces found to filter.": "필터링할 작업 영역을 찾을 수 없습니다.",
  "Filter Workspaces": "작업 영역 필터링",
  "Select workspaces to show in the tree view": "트리 뷰에 표시할 작업 영역 선택",
  "Select All": "모두 선택",
  "Clear All": "모두 지우기",
  "All workspaces will be hidden.": "모든 작업 영역이 숨겨집니다.",
  "All workspaces will be shown.": "모든 작업 영역이 표시됩니다.",
  "Showing {0} workspace(s).": "{0}개의 작업 영역을 표시하는 중입니다.",
  "Fabric Workspaces (remote: filtered)": "Fabric 작업 영역(원격: 필터링됨)",
  "Fabric Workspaces (remote)": "Fabric 작업 영역(원격)",
  "Saving {0}...": "Saving {0}...",
  "Editing definition files is disabled. Enable the \"Fabric.EditItemDefinitions\" setting to edit.": "Editing definition files is disabled. Enable the \"Fabric.EditItemDefinitions\" setting to edit.",
  "Successfully saved {0}": "Successfully saved {0}",
  "$(warning) Editing Remote Fabric Definition": "$(warning) Editing Remote Fabric Definition",
  "Changes to this file will be saved to the item in Microsoft Fabric portal": "Changes to this file will be saved to the item in Microsoft Fabric portal",
  "You are editing a remote definition file. Changes will be saved to the item in Microsoft Fabric portal.": "You are editing a remote definition file. Changes will be saved to the item in Microsoft Fabric portal.",
  "OK": "OK",
  "Please right-click on a workspace in the Fabric explorer to associate it with a local folder.": "Fabric 탐색기에서 작업 영역을 마우스 오른쪽 버튼으로 클릭하여 로컬 폴더와 연결하세요.",
  "Failed to open Fabric signup pagee": "패브릭 등록 페이지를 열지 못했습니다.",
  "Install extension to enable additional features...": "추가 기능을 사용하려면 확장을 설치하세요...",
  "Item definition": "Item definition",
  "Item definition files": "Item definition files",
  "Folder: {0}": "Folder: {0}",
  "Definition file: {0}": "Definition file: {0}",
  "Local folder: {0}": "로컬 폴더: {0}",
  "Create a new Fabric Workspace...": "새 Fabric 작업 영역 만들기...",
  "Select Fabric Workspace...": "Fabric 작업 영역 선택...",
  "Select the working directory for Fabric workspace": "Fabric 작업 영역의 작업 디렉터리를 선택하세요",
  "Browse...": "찾아보기...",
  "Clone the workspace...": "작업 영역 복제...",
  "Select a Repository Destination": "리포지토리 대상 선택",
  "Failed to list items: {0}": "항목을 나열하지 못했습니다. {0}",
  "No items found.": "항목을 찾을 수 없습니다.",
  "$(organization) Choose from another Workspace...": "$(organization) 다른 작업 영역에서 선택...",
  "Select item": "항목 선택",
  "Choose Capacity...": "용량 선택...",
  "Unable to create workspace \"{0}\"": "작업 영역 \"{0}\"을(를) 만들 수 없음",
  "Sign in": "로그인",
  "Please sign in to Fabric": "Azure에 로그인하세요",
  "You are not signed in to Fabric. Please sign in.": "Fabric에 로그인되어 있지 않습니다. 로그인하세요.",
  "Enter a tenant": "테넌트 입력",
  "example: contoso.onmicrosoft.com": "예: contoso.onmicrosoft.com",
  "Enter a tenant...": "테넌트 입력...",
  "Unknown tenant": "알 수 없는 테넌트",
  " (currently active)": " (현재 활성 상태임)",
  "Select a tenant": "테넌트 선택",
  "Switch tenant...": "테넌트 전환...",
  "Makes it easy to copy data in Fabric. Includes full copy, incremental copy, and event-based copy modes.": "패브릭에서 데이터를 쉽게 복사할 수 있습니다. 전체 복사, 증분 복사 및 이벤트 기반 복사 모드를 포함합니다.",
  "Copy job": "복사 작업",
  "Copy jobs": "작업 복사",
  "Dashboard": "대시보드",
  "Dashboards": "대시보드",
  "Ingest data at scale and schedule data workflows.": "데이터를 대규모로 수집하고 데이터 워크플로를 예약합니다.",
  "Data pipeline": "데이터 파이프라인",
  "Data pipelines": "데이터 파이프라인",
  "Prep, clean, and transform data.": "데이터를 준비, 정리, 변환합니다.",
  "Dataflow Gen2": "데이터 흐름 2세대",
  "Dataflows Gen2": "데이터 흐름 2세대",
  "Datamart": "Datamart",
  "Datamarts": "데이터 마트",
  "Set up shared libraries, Spark compute settings, and resources for notebooks and Spark job definitions.": "공유 라이브러리, Spark 컴퓨팅 설정, Notebook 및 Spark 작업 정의에 대한 리소스를 설정합니다.",
  "Environment": "환경",
  "Environments": "환경",
  "Rapidly load structured, unstructured and streaming data for querying.": "쿼리에 대해 정형 데이터, 비정형 데이터 및 스트리밍 데이터를 신속하게 로드합니다.",
  "Eventhouse": "Eventhouse",
  "Eventhouses": "Eventhouse",
  "Capture, transform, and route real-time event stream to various destinations in desired format with no-code experience.": "코드 없이 원하는 형식으로 실시간 이벤트 스트림을 캡처, 변환 및 다양한 대상으로 라우팅할 수 있습니다.",
  "Eventstream": "Eventstream",
  "Eventstreams": "Eventstream",
  "Create an API for GraphQL to easily connect your applications to Fabric data sources.": "GraphQL용 API를 만들어 애플리케이션을 Fabric 데이터 원본에 쉽게 연결하세요.",
  "API for GraphQL": "GraphQL용 API",
  "GraphQL API": "GraphQL API",
  "Visualize key insights to share with your team.": "팀과 공유할 주요 인사이트를 시각화합니다.",
  "Real-Time Dashboard": "실시간 대시보드",
  "Real-Time Dashboards": "실시간 대시보드",
  "Rapidly load structured, unstructured, and streaming data for querying.": "쿼리에 대해 정형 데이터, 비정형 데이터 및 스트리밍 데이터를 신속하게 로드합니다.",
  "KQL Database": "KQL 데이터베이스",
  "KQL Databases": "KQL 데이터베이스",
  "Run queries on your data to produce shareable tables and visuals.": "데이터에 대한 쿼리를 실행하여 공유 가능한 테이블과 시각적 개체를 생성합니다.",
  "KQL Queryset": "KQL 쿼리 집합",
  "KQL Querysets": "KQL 쿼리 집합",
  "Store big data for cleaning, querying, reporting, and sharing.": "정리, 쿼리, 보고 및 공유를 위한 빅 데이터를 저장합니다.",
  "Lakehouse": "레이크하우스",
  "Lakehouses": "레이크하우스",
  "Create, run, and track development of multiple models for validating hypotheses.": "가설의 유효성을 검사하기 위해 여러 모델의 개발을 만들고 실행하고 추적합니다.",
  "Experiment": "실험",
  "Experiments": "실험",
  "Use machine learning models to predict outcomes and detect anomalies in data.": "기계 학습 모델을 사용하여 결과를 예측하고 데이터의 변칙을 검색합니다.",
  "ML model": "ML 모델",
  "ML models": "ML 모델",
  "SQL analytics endpoint": "SQL 분석 엔드포인트",
  "SQL analytics endpoints": "SQL 분석 엔드포인트",
  "Azure Data Factory": "Azure Data Factory",
  "Azure Data Factories": "Azure Data Factory",
  "Explore, analyze, and visualize data and build ML models. Supports Apache Spark, Python, T-SQL, and more.": "데이터를 탐색하고, 분석하며, 시각화하고 ML 모델을 구축하세요. Apache Spark, Python, T-SQL 등을 지원합니다.",
  "Notebook": "Notebook",
  "Notebooks": "Notebook",
  "Paginated Report": "페이지를 매긴 보고서",
  "Paginated Reports": "페이지를 매긴 보고서",
  "Monitor datasets, queries, and event streams for patterns to trigger actions and alerts.": "작업 및 경고를 트리거하는 패턴에 대한 데이터 세트, 쿼리 및 이벤트 스트림을 모니터링합니다.",
  "Activator": "활성자",
  "Activators": "활성자",
  "Report": "보고서",
  "Reports": "보고서",
  "Build modern cloud apps that scale on an intelligent, fully managed database.": "완전 관리형의 지능형 데이터베이스에서 스케일링되는 최신 클라우드 앱을 빌드합니다.",
  "SQL database": "SQL 데이터베이스",
  "SQL databases": "SQL 데이터베이스",
  "Semantic model": "의미 체계 모델",
  "Semantic models": "의미 체계 모델",
  "Define, schedule, and manage your Apache Spark jobs for big data processing.": "빅 데이터 처리를 위해 Apache Spark 작업을 정의, 예약 및 관리합니다.",
  "Spark Job Definition": "Spark 작업 정의",
  "Spark Job Definitions": "Spark 작업 정의",
  "Author, host, and manage serverless user data functions optimized for Fabric.": "패브릭에 최적화된 서버리스 사용자 데이터 함수를 작성, 호스트 및 관리합니다.",
  "User data functions": "사용자 데이터 함수",
  "Create item variables that can be referenced across this workspace.": "이 작업 영역에서 참조할 수 있는 항목 변수를 만듭니다.",
  "Variable library": "변수 라이브러리",
  "Variable libraries": "변수 라이브러리",
  "Provide strategic insights from multiple sources into your entire business.": "여러 원본에서 전체 비즈니스로 전략적 인사이트를 제공합니다.",
  "Warehouse": "Warehouse",
  "Warehouses": "웨어하우스",
  "Apache Airflow job": "Apache Airflow 작업",
  "Apache Airflow jobs": "Apache Airflow 작업",
  "Healthcare data solutions": "의료 데이터 솔루션",
  "Retail solutions": "리테일 솔루션",
  "Sustainability solutions": "지속 가능성 솔루션",
  "Data agent": "데이터 에이전트",
  "Data agents": "데이터 에이전트",
  "Exploration": "탐색",
  "Explorations": "탐색",
  "Metric set": "메트릭 집합",
  "Metric sets": "메트릭 집합",
  "Org app": "조직 앱",
  "Org apps": "조직 앱",
  "AI Skill": "AI 기술",
  "AI Skills": "AI 기술",
  "Apache Airflow project (Preview)": "Apache Airflow 프로젝트(미리 보기)",
  "Apache Airflow projects": "Apache Airflow 프로젝트",
  "AppFrontEnd": "AppFrontEnd",
  "AppFrontEnds": "AppFrontEnds",
  "PAL": "PAL",
  "PALs": "PAL",
  "Trident Function": "삼지창 함수",
  "Trident Functions": "삼지창 함수",
  "Cohort Builder": "코호트 작성기",
  "Cohort Builders": "코호트 빌더",
  "Healthcare solution (Preview)": "의료 솔루션(미리 보기)",
  "Healthcare solutions (Preview)": "의료 솔루션(미리 보기)",
  "Homeone": "Homeone",
  "Homeones": "Homeone",
  "Real-Time Analytics Data stream": "실시간 분석 데이터 스트림",
  "Real-Time Analytics Data streams": "실시간 분석 데이터 스트림",
  "Change Data Capture": "변경 데이터 캡쳐",
  "Change Data Captures": "변경 데이터 캡쳐",
  "SQL Database": "SQL 데이터베이스",
  "SQL Databases": "SQL 데이터베이스",
  "WebApiService": "WebApiService",
  "WebApiServices": "WebApiService",
  "Event House": "이벤트 하우스",
  "Event Houses": "이벤트 하우스",
  "Supply Chain Center": "Supply Chain Center",
  "Supply Chain Centers": "Supply Chain Center",
  "Monitor mounting": "모니터 탑재",
  "Mirrored databases": "미러된 데이터베이스",
  "PostgreSQL Database": "PostgreSQL 데이터베이스",
  "PostgreSQL Databases": "PostgreSQL 데이터베이스",
  "Sustainability Data Manager (Preview)": "지속 가능성 Data Manager(미리 보기)",
  "Sustainability Data Managers": "지속 가능성 데이터 관리자",
  "Create a new {0}": "새 {0} 만들기",
  "No valid Fabric project data found in {0}": "{0}에서 유효한 Fabric 프로젝트 데이터를 찾을 수 없음",
  "Publishing {0}...": "{0} 게시 중...",
  "An item named \"{0}\" already exists in workspace \"{1}\". Do you want to overwrite it?": "작업 영역 \"{0}\"에 \"{1}\"(이)라는 항목이 이미 있습니다. 덮어쓰시겠습니까?",
  "Yes": "예",
  "Open in Fabric": "Open in Fabric",
  "Published {0}": "{0}을(를) 게시함",
  "Error publishing {0}": "{0}을(를) 게시하는 동안 오류가 발생함",
  "Error reading item definition from {0}: {1}": "{0}에서 항목 정의를 읽는 동안 오류가 발생함: {1}",
  "Workspace not found for report update.": "보고서 업데이트를 위한 작업 영역을 찾을 수 없습니다.",
  "Select a Semantic Model for the Report's dataset reference...": "보고서의 데이터 세트 참조에 대한 의미 체계 모델 선택...",
  "Select a Semantic Model...": "의미 체계 모델 선택...",
  "Failed to update Report definition: {0}": "보고서 정의를 업데이트하지 못했습니다. {0}",
  "Failed to parse Report definition.": "보고서 정의를 구문 분석하지 못했습니다.",
  "Invalid Notebook definition contains both .py and .ipynb files.": "잘못된 Notebook 정의에 .py 파일과 .ipynb 파일이 모두 포함되어 있습니다.",
  "Open in Synapse VS Code": "Synapse VS Code에서 열기",
  "Open in SQL Extension": "SQL 확장에서 열기",
  "Copy Connection String": "연결 문자열 복사",
  "API call failed for {0}. Status: {1}, Error Code: {2}, Error Message: {3}": "{0}에 대한 API 호출이 실패했습니다. 상태: {1}, 오류 코드: {2}, 오류 메시지: {3}",
  "Cloning git repository \"{0}\"...": "Git 리포지토리 \"{0}\"을(를) 복제하는 중...",
  "Error cloning '{0}'": "'{0}' 복제 중 오류 발생",
  "Show Fabric log": "Fabric 로그 표시",
  "Report issue...": "문제 보고...",
  "Report a bug or feature request: describe the issue and the environment (OS, extension versions)": "버그 또는 기능 요청 보고: 문제와 환경(운영 체제, 확장 버전)을 설명하세요.",
  "View known issues...": "알려진 문제 보기...",
  "View known bugs and feature requests": "알려진 버그 및 기능 요청 보기",
  "Extension {0} (version {1}) is not compatible with Microsoft Fabric extension (version {2}). Use the latest release versions for both extensions": "확장 {0}(버전 {1})은(는) Microsoft Fabric 확장(버전 {2})과 호환되지 않습니다. 두 확장 모두에 최신 릴리스 버전 사용",
  "Sign in to Microsoft Fabric.": "Microsoft Fabric에 로그인합니다.",
  "Get Entra tenants from Azure.": "Azure에서 Entra 테넌트를 가져옵니다.",
  "Enter Item Name": "항목 이름 입력",
  "Update Display Name": "표시 이름 업데이트",
  "Renamed '{0}' to '{1}'": "'{0}' 이름을 '{1}'(으)로 바꾸기",
  "Error renaming {0}": "{0}의 이름을 바꾸는 동안 오류 발생",
  "Error reading {0}": "{0}을(를) 읽는 동안 오류 발생",
  "How would you like to open {0}?": "{0}을(를) 어떻게 여시겠습니까?",
  "Select folder": "폴더 선택",
  "No local folder has been selected for {0}. Would you like to select a folder?": "{0}에 대한 로컬 폴더가 선택되지 않았습니다. 폴더를 선택하시겠습니까?",
  "Error getting Artifact data for '{0}' Status = {1} {2}": "'{0}' 상태 = {1} {2}의 아티팩트 데이터를 가져오는 동안 오류가 발생했습니다",
  "Error copying from existing folder: {0}": "기존 폴더에서 복사하는 중 오류가 발생했습니다. {0}",
  "Downloading {0}...": "{0} 다운로드 중...",
  "The following files already exist and will be overwritten:\n{0}\nDo you want to continue?": "다음 파일은 이미 있으며 덮어써집니다.\n{0}\n계속하시겠습니까?",
  "Error downloading {0}": "{0} 다운로드 오류",
  "No": "아니요",
  "Always": "항상",
  "Never": "안 함",
  "Do you want to remember folder {0} to use for {1} in the future?": "앞으로 {1}에 사용할 폴더 {0}을(를) 기억하시겠습니까?",
  "Do nothing": "아무 것도 안 함",
  "Open in current window": "현재 창에서 열기",
  "Open in new window": "새 창에서 열기",
  "Item {0} has been downloaded to {1}": "항목 {0}이(가) {1}에 다운로드되었습니다.",
  "{0}. What would you like to do?": "{0}. 무엇을 하고 싶으신가요?",
  "Error opening {0}: {1}": "{0}을(를) 여는 중 오류 발생: {1}",
  "Are you sure you want to permanently delete \"{0}\"? This item cannot be recovered after deletion.": "\"{0}\"을(를) 영구 삭제할까요? 이 항목은 삭제 후 복구할 수 없습니다.",
  "Do you want to permanently delete \"{0}\" from the remote workspace only or delete the local folder as well?": "원격 작업 영역에서만 \"{0}\"을(를) 영구적으로 삭제하시겠나요, 아니면 로컬 폴더도 삭제하시겠나요?",
  "Remote Only": "원격 전용",
  "Local and Remote": "로컬 및 원격",
  "Delete": "삭제",
  "Deleted {0}": "{0} 삭제됨",
  "Error deleting {0}": "{0}을(를) 삭제하는 동안 오류 발생",
  "Unable to delete item \"{0}\" because the local folder \"{1}\" is currently open in the workspace. Please close the folder and try again.": "로컬 폴더 \"{1}\"이(가) 현재 작업 영역에서 열려 있으므로 \"{0}\" 항목을 삭제할 수 없습니다. 폴더를 닫고 다시 시도하세요.",
  "Failed to delete local folder for {0}: {1}": "{0}에 대해 삭제하지 못한 로컬 폴더: {1}",
  "(Preview)": "(미리 보기)",
  "Choose Item type...": "항목 유형 선택...",
  "Enter name": "이름 입력",
  "New {0}": "새 {0}",
  "Environment parameter not valid: {0}": "Environment parameter not valid: {0}",
  "Could not resolve item for Download Item Definition command.": "Could not resolve item for Download Item Definition command.",
  "RefreshArtifactView called {0}": "RefreshArtifactView가 {0}을(를) 호출했습니다",
  "Invalid item identifier: '{0}'": "Invalid item identifier: '{0}'",
  "Invalid workspace identifier: '{0}'": "Invalid workspace identifier: '{0}'",
  "Continue": "계속",
  "This item is using {0}. Are you sure you want to change the folder?": "이 항목은 {0}을(를) 사용 중입니다. 폴더를 변경하시겠습니까?",
  "Download": "다운로드",
  "Copy": "복사",
  "Do you want to download the item definition from Fabric or copy files from {0}?": "Fabric에서 항목 정의를 다운로드하거나 {0}에서 파일을 복사하시겠습니까?",
  "Local folder for {0} has been changed to {1}. What would you like to do?": "{0}의 로컬 폴더가 {1}(으)로 변경되었습니다. 무엇을 하고 싶으신가요?",
  "Error changing local folder for {0}: {1}": "{0}의 로컬 폴더를 변경하는 중 오류가 발생했습니다. {1}",
  "Context menu action '{0}' ignored while already executing '{1}'": "이미 '{1}'을(를) 실행하는 동안 '{0}' 바로 가기 메뉴 작업이 무시되었습니다",
  "Creating \"{0}\"": "\"{0}\"을(를) 만드는 중",
  "Opening": "여는 중",
  "CreateArtifact {0} succeeded": "CreateArtifact {0} 성공",
  "Error listing items for workspace {0}": "{0} 작업 영역의 항목을 나열하는 동안 오류가 발생함",
  "Updated {0} {1}": "{0} {1} 업데이트됨"
}